# Chinese (Simplified) translation for classicmenu-indicator
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the classicmenu-indicator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: classicmenu-indicator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-14 15:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-18 11:03+0000\n"
"Last-Translator: carl <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-10-25 14:41+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18484)\n"

#: ../classicmenu_indicator/dialogs.py:131
msgid "Any files"
msgstr "任意文件"

#: ../classicmenu_indicator/preferencesdlg.py:214
msgid "Select folder"
msgstr ""

#: ../classicmenu_indicator/settings.py:14
msgid "*Simple Menu*"
msgstr ""

#: ../classicmenu_indicator/about.py:20
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Spacetime https://launchpad.net/~shaxonrey\n"
"  Wang Dianjin https://launchpad.net/~tuhaihe\n"
"  iwill48693 https://launchpad.net/~iwill48693"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:366
msgid "Reload menu"
msgstr "重新加载菜单"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:378
msgid "Go to Web Page"
msgstr "前往网页"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:386
#, python-format
msgid "Report a bug in %s"
msgstr "给%s报告一个错误"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:392
msgid "Help with Translations"
msgstr "帮助翻译"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:398
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "通过 PayPal 捐赠"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:406
#, python-format
msgid "Quit %s"
msgstr "退出 %s"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:488
msgid "Updating menu..."
msgstr "更新菜单中……"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:489
msgid "Please wait"
msgstr "请稍等"

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:537
#, python-format
msgid ""
"Show menu at mouse pointer location. This requires an already running "
"instance of %s"
msgstr ""

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:543
#, python-format
msgid "Start a new instance of %s, even if there alread is onerunning"
msgstr ""

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:561
#, python-format
msgid ""
"Can't connect to %s:\n"
"%s\n"
msgstr ""

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:563
#, python-format
msgid "Maybe you need to start %s first."
msgstr ""

#: ../classicmenu_indicator/cmindicator.py:570
#, python-format
msgid ""
"%s already running. Not starting another one.\n"
"Use the \"--ignore-running\" option if you want to start more than one "
"instance."
msgstr ""

#: ../data/desktop/classicmenu-indicator.desktop.in.h:1
#: ../data/autostart/classicmenu-indicator.desktop.in.h:1
msgid "ClassicMenu Indicator"
msgstr "经典菜单指示器"

#: ../data/desktop/classicmenu-indicator.desktop.in.h:2
#: ../data/autostart/classicmenu-indicator.desktop.in.h:2
msgid "Indicator applet to show the Gnome Classic main menu"
msgstr "指示器工具以显示 Gnome 经典主菜单"

#: ../data/desktop/classicmenu-indicator.desktop.in.h:3
msgid "Application Menu"
msgstr "应用程序菜单"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:1
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:2
msgid "Set to defaults"
msgstr "恢复默认"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:3
msgid ""
"ClassicMenu Indicator doesn't come with its own menu definition but uses "
"standard menu definitions already present on most systems. You can modify "
"this menu definitions using menu editors like Alacarte, MenuLibre or similar "
"ones.\n"
"\n"
"You must select at least one menu definition for ClassicMenu Indicator to "
"display a menu. If you select more then one menu definition all definitions "
"are used in the order they appear on the right.\n"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:7
msgid ""
"\"*Simple Menu*\" is a special menu created from a folder where subfolders "
"are used to create submenus and executable files are the menu items. See the "
"\"Simple menu\" tab for some settings."
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:8
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:10
msgid "Use standard menu"
msgstr "使用标准菜单"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:11
msgid ">>>"
msgstr ">>>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:12
msgid "<<<"
msgstr "<<<"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:13
msgid "Menus"
msgstr "菜单"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:14
msgid "Run programs in terminal:"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:15
msgid "Root folder:"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:16
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:17
msgid "Simple menu"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:18
msgid ""
"Show icons on menu folders and entries. If enabled ClassicMenuIndicator will "
"use more memory and start up slower."
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:19
msgid "Show menu icons:"
msgstr "显示菜单图标"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:20
msgid "Show menu entries marked as \"hidden\"."
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:21
msgid "Show hidden entries:"
msgstr "显示隐藏的项目："

#: ../data/ui/preferences.ui.h:22
msgid "Show tooltips on menu items"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:23
msgid "Use tooltips:"
msgstr "使用气泡提示："

#: ../data/ui/preferences.ui.h:24
msgid "Icon:"
msgstr "图标："

#: ../data/ui/preferences.ui.h:25
msgid "Old icon"
msgstr "旧图标"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:26
msgid "New Icon (dark)"
msgstr "新图标（黑暗）"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:27
msgid "New Icon (light)"
msgstr "新图标（明亮）"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:28
msgid "New Icon (auto)"
msgstr "新图标（默认）"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:29
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:30
msgid "<small>(doesn't work in some environments)</small>"
msgstr "<small>（在某些系统环境下无效）</small>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:31
msgid ""
"Some menu definitions don't include extra menus like the ones for Wine. \n"
"ClassicMenu Indicator can add them. If your menu definitions include them, "
"too, you will see them twice."
msgstr ""
"一些菜单没有扩展分类，比如通过Wine运行的程序。 \n"
"经典菜单指示器可以添加扩展分类。如果你的菜单定义已经包括了这些扩展分类，它们将重复显示。"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:33
msgid "Add extra/Wine menus:"
msgstr "添加扩展/Wine菜单："

#: ../data/ui/preferences.ui.h:34
msgid ""
"Do you want an additional single menu that contains all apps in alphabetical "
"order?"
msgstr "是否添加一个按字母顺序排列的简单菜单？"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:35
msgid "Add menu with all apps:"
msgstr "添加包含所有程序的菜单："

#: ../data/ui/preferences.ui.h:36
msgid "<small>(if available)</small>"
msgstr "<small>（如果可用）</small>"

#: ../data/ui/preferences.ui.h:37
msgid ""
"Don't show menu items with the same command as another item from the same "
"menu definition"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:38
msgid "Ignore duplicate entries:"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.ui.h:39
msgid "Settings"
msgstr "设置"
